一人一照片比賽- 我已買了寶礦力

睇下邊個拎到最多like

lm

一陣買

轉頭買

唔好係到貼
係寶礦力facebook到貼完再貼番黎
唔係唔合符比賽資格

咁樣可以令更多廣告商唔同TVB合作

#寶礦力challenge
#pocarisweat

post ig

#Pocari_anti-boycott_challenge

加埋呢兩個

#ポカリ
#ポカリスエット

唔好意思
諗真D咁會比人起底
當我冇講過